(毒遊)五月一台中之遊 招飯腳

五月一上清境隔日先落返黎
有冇巴絲join
純粹想去夜市試多啲野

有冇巴打join
hehe

5月1號到5月4號係台中喎巴打
留個名先

已閃

sad 都係毒遊？

聽日出發

五月中去

依家係宜蘭
聽日去台中

幾遠下喎 有機會一齊食個飯

後日出發去台中毒遊

係台中嘅hostel頹緊

咁早就頹緊

去邊玩 我後日得閒喔
gp埋一齊食野啦

聽朝要睇星 我訓先

頹廢咁吹緊水
今日間hostel好多台灣人

咁正 多唔多台妹先

仲未諗好 巴打有咩推介

邊間

未有

今朝睇星變睇霧 乜都冇

武嶺我前日上左去睇到野
今日會係埔里
今晚番台中